<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Howtos on Underkube</title><link>https://www.underkube.com/categories/howtos/</link><description>Recent content in Howtos on Underkube</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 23 Jun 2007 09:22:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.underkube.com/categories/howtos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>OpenVPN en OS X = Tunnelblick</title><link>https://www.underkube.com/2007/06/23/openvpn-en-os-x-tunnelblick/</link><pubDate>Sat, 23 Jun 2007 09:22:11 +0000</pubDate><guid>https://www.underkube.com/2007/06/23/openvpn-en-os-x-tunnelblick/</guid><description>Fácil y simple (ala macos style). 1.- Te descargas el software de la web oficial 2.- Lo configuras adecuadamente 3.- Cuando quieras conectar, pinchas en el icono de la barra superior, conectar, e voilà :) Ni compilar el openvpn oficial, ni historias.</description></item><item><title>Dummy files</title><link>https://www.underkube.com/2007/06/06/dummy-files/</link><pubDate>Wed, 06 Jun 2007 13:51:06 +0000</pubDate><guid>https://www.underkube.com/2007/06/06/dummy-files/</guid><description>Un pequeño tip: Si te hace falta crear un fichero de X tamaño en linux, tan facil como: dd if=/dev/zero of=fichero bs=tamañoenbytes count=1 P.ej: dd if=/dev/zero of=dummyfile bs=1000000000 count=1 dummyfile de 1 Giga :)</description></item><item><title>beryl, fedora y ppc</title><link>https://www.underkube.com/2007/05/22/beryl-fedora-y-ppc/</link><pubDate>Tue, 22 May 2007 16:43:02 +0000</pubDate><guid>https://www.underkube.com/2007/05/22/beryl-fedora-y-ppc/</guid><description>Para los que se frustren al ver que al activar beryl (o compiz) en Fedora con un ppc, ahi va un minihowto: Descargar http://wilsonet.com/packages/xorg-ppc-compiz-fix/xorg-x11-server-Xorg-1.1.1-47.1.ppc.rpm, e instalarlo via rpm (rpm -i &amp;hellip;). Ya está :) Explicación: Los micros ppc (powerpc), utilizados por los macs (y algunos más), organizan de manera distinta los bits&amp;hellip; si sabes de programación te sonará bigendian y littleendian, y si no, busca en google :D, y el paquete de ppc de xorg, estaba compilado sin tenerlo en cuenta, asique hacia cosas raras con los colores&amp;hellip; El paquete antes descargado e instalado, ya no tiene ese bug, aunque claro,&amp;hellip; no es un paquete &amp;ldquo;oficial&amp;rdquo; de Fedora, y a saber que lleva :S De todas maneras, sigue habiendo un bug, cuando suspendes el equipo y lo despiertas, los efectos se ven mal, pero se soluciona recargando beryl.</description></item><item><title>Howtoforge</title><link>https://www.underkube.com/2007/05/03/howtoforge/</link><pubDate>Wed, 02 May 2007 23:37:22 +0000</pubDate><guid>https://www.underkube.com/2007/05/03/howtoforge/</guid><description>Una de las cosas que voy a poner a menudo en este blog, son pequeños &amp;ldquo;tips &amp;amp; tricks&amp;rdquo; (si, seguro que existe su equivalente en castellano, pero así es mas c00l), o links a paginas &amp;ldquo;útiles&amp;rdquo; (al menos para mí). Para empezar la categoría de links, Howtoforge. Es una web que redacta y recopila howtos paso a paso para convertir una distribución linux, en un perfecto servidor o un perfecto sistema de escritorio.</description></item></channel></rss>