<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Personal on Underkube</title><link>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/categories/personal/</link><description>Recent content in Personal on Underkube</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 19 Jan 2008 14:08:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/categories/personal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Me mudo!</title><link>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/me-mudo/</link><pubDate>Sat, 19 Jan 2008 14:08:11 +0000</pubDate><guid>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/me-mudo/</guid><description>A partir de ahora voy a utilizar mi propio dominio&amp;hellip; eduardominguez.es :D (muy original el nombre eh?!??!), asique actualicen sus feeds (tendré algun suscriptor?) y favoritos (muahahaha, me parto&amp;hellip;), que aqui ya no escribiré más (como si hubiera escrito mucho :( )</description></item><item><title>205/45/17</title><link>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/2054517/</link><pubDate>Mon, 23 Jul 2007 18:06:14 +0000</pubDate><guid>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/2054517/</guid><description>Esa es la medida de las ruedas de mi coche&amp;hellip; y 300-400 € lo que me va a costar cambiar solamente 2 de ellas :( Probablemente ponga estas: Pirelli PZero Nero, pero acepto sugerencias (y donaciones&amp;hellip;)</description></item><item><title>Streaming y gentoo</title><link>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/streaming-y-gentoo/</link><pubDate>Wed, 20 Jun 2007 18:24:50 +0000</pubDate><guid>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/streaming-y-gentoo/</guid><description>Terminado (o casi) el tema de los IDS, empiezo con un proyecto de &amp;ldquo;evaluar&amp;rdquo; como montar un servidor de streaming :) Las opciones de momento parecen ser claras, icecast o Shoutcast (video/audio y audio), aunque habrá que investigar :D También se ha propuesto la idea de montarlo sobre Gentoo, ya que se necesita optimización, y no conozco nada mejor para optimizar que Gentoo.
Ah!, un regalo que recibí el otro dia: by isum</description></item><item><title>Adaptación...</title><link>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/adaptacion/</link><pubDate>Tue, 08 May 2007 17:47:51 +0000</pubDate><guid>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/adaptacion/</guid><description>Esa es mi fase actual en el nuevo curro. Adaptarse a un esquema de red ya echo, a cosas que sabía que existian pero jamas las habia visto, leer y leer manuales de nagios, mantis, iptables, ids, glpi, wikis, pdfs, odts, informes, proyectos,&amp;hellip; uf!!! Tengo 1 semana y pico para documentarme bien&amp;hellip; asique alla voy!!!</description></item><item><title>Cambio</title><link>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/cambio/</link><pubDate>Sat, 05 May 2007 20:16:30 +0000</pubDate><guid>https://e-minguez.github.io/underkube/pr-preview/pr-44/cambio/</guid><description>Pues si, el lunes empieza una etapa nueva en mi vida. Cambio de curro, de ciudad,&amp;hellip; Dejo de ser un teleoperador de Orange en Salamanca, para irme de sysadmin a una empresa en Madrid. Se que voy a echar de menos muchas cosas, mucha gente (a una algo más que al resto), pero es algo que no podia dejar pasar&amp;hellip; PD.- Para el que busque algo &amp;ldquo;interesante&amp;rdquo;, lamento decirle que esta entrada es personal, y como es mi blog y pongo lo que quiera, pues toma post ñoño del mes :)</description></item></channel></rss>